研究咗三個月點盤（最終章）

新post新開始 一切從頭黎過
目前已經由$2000推到上$7300
依家向目標$10000出發

0615如果尾盤對路又起到身會有第一擊
睇下可唔可以打嚮頭炮

留名

Ok

Lm

漏咗個睇字
開過先

繼續follow